梁漢文入嚟！有辦法買晒你啲飛！！！

你開兩場紅館咁多，紅館就一晚坐一萬人！

雖然700萬人都冇乜邊個想睇你唱七喜，

不過有計！三萬個人渣黑警會想睇，前提要半價或免費，你咁委屈合照都得啦，請黑警睇唔係唔得嘛？

三萬thx, 即係你仲要即刻爭取開多一場！

成世人，最紅係而家啦

定啦你，狗局已經派梗飛

好撚型呀diu

驚佢唔夠派呀

推畀當事人睇到！

兩晚全場黑警室內大叫屌你老母都幾震撼

千禧後邊個識？梁漢文？打乒乓球㗎？

又入健力士 蠢炳又贏

幫下當事人 佢而家好驚賣唔晒啲飛

放心啦，大把港豬會爭住買，今次黃牛飛都一樣有人買

係兄弟就明，好似達哥咁

我都賺夠了 畀其他人賺下

其實係! 拎同振美張相做POSTER 大把狗狗買!

唔好傻啦，三萬個…人地仲有屋企人，開廿場都得啦，前題係有人去先啦

佢編自述完全無提過左邊果劈屎

梁漢人：係兄弟就明

呢度有冇兄弟呀？好似藍絲蘇永康、張衛健都係佢兄弟

你啱 好多人想飲七喜

其實做人咁難佢可以去死...

很感激忠誠的狗

俾校長擺上台 陰功
入得明星足球隊預左

佢係咪好掛住雪櫃...

佢成世人寫得最多字係呢字

次

仲有班大陸武警落黎啊 會坐爆紅館 唔使擔心

不過最好其中一個有肺炎啦 冚家剷

記得請埋啊振美去啦

唔記得er sir?

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

達哥無表態 鬥慘 實慘過佢
仲踢波 仲影相

那種藍 有生之年屬於我
501

年齡暴露

集體回憶

其實佢唔出黎講野
潛水仲好
本身冇乜人理，依家全世界都知
個回應又懶中立，藍黃兩邊都唔like

你個校長玩鳩你囉 明知你開演唱會仲影 D咁既相放上網

垃圾梁漢文 之前食黃明記見到距
係咁食煙 正一食屎狗

多謝校長

叫李漢文做嘉賓

d tag想點呀
你咁樣咪盞兩邊不是人

唔係退左休咩？

係真兄弟就會明

咁都歡迎你講句光復香港 時代革命嘅

仲有大叫賞花杏仁露

譚校長終極臭手

食屎啦菠蘿雞梁漢文 一味靠黐

考驗佢係咪自己友

認真 佢冇做嘢一段時間

理解完：我唔鐘意政治

3萬驚會幫買

屌 做人真係好難
做鬼易啲

家陣擺番校長上台

真係好撚正氣呀

扮中立阿想？食屎啦

雖然700萬人都冇乜邊個想睇你唱七喜，

不過有計！三萬只人渣黑警會想睇，前提要半價或免費，你咁委屈合照都得啦，請黑警睇唔係唔得嘛？

唔夠Leung 炳一句「唔好咁撚嘈」咁震撼囉

你叫你全家去坐啦

明就明?
口吻咁似某投共黨?

送3萬張入場劵比皇軍咪可以坐滿一場

想踢波, 叫振美封場, 出個不反對通知書, 就有得踢啦on99

梁漢文個死黨蘇永康奶共奶到咁掂

死返大陸開演唱會咪得囉

你同狗影過相, 支那人仲happy

梁漢文十幾年前已經唱定 很感激忠誠的狗

同佢踢得波 仲要影埋相 咪認咗佢奶狗袋底囉
雖然認完藍屍都唔會買飛入場
但免運派全滿3萬冇問題啦
而家衰啦 派都冇人要

我要聽大時代新聞!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
我要知地球另一端怎應付
赤貧!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

如果任人坐佢駛乜愁

做人咁難唔好做囉

#明就明
諗起達狗

明就明，即係暗示佢條底褲好黃？

同振美影相好失禮你？要即刻出嚟解釋？點對得住你班兄弟（吸毒嗰啲）

好

型到

on9仔真係有樣睇

支持國安法有3百萬人

3萬個包場

要開演唱會賺錢

前輩值得尊重就應該尊重姐
但條友為老不尊仲點值得尊重

未撚見過演唱會有$100 最底都係380

想送返一首你嘅歌比你

滾！

收檔喇，癈老

去紅館隔離啲殯儀館開啦

垃圾

條仆街串撚到，ig block留言

梁炳，我係你就學楊明咁，一係唔做，一做就做到自己深藍咁，返唔到轉頭嫁啦

萬一俾傅穎聽到，何止打冷震，直頭閪水都噴埋

啲仆街炒燶咗果啲係零蚊 黐埋其他演唱會啲飛送出去
不過呢啲垃圾真係送都唔睇

捐比狗

啲狗唔係唔去撐場呀嘛 ?

好無義氣囉

有$280嘅 比學生都可以比得起去睇 但$100 就真係低到差唔多免費

三萬黑警話ot入紅館睇喎

咁要問一問譚詠麟了
係咪你捉住梁漢文影相

Leung丙強

還可以 著什麼

武肺會令佢開唔成

你當人前輩，人地當你傻仔玩尻你咋
做咁多年人都唔知做人難，抵你紅唔起

番屋企抗疫喇dllm

食屎啦

包佢加場

其實咁寫法，咪姐係好隱晦咁割左𥱊

夠吉屎嘅就直接寫撐校長
就唔駛講到咁被動「前輩」叫到就影返張相

前輩叫佢食X
佢係咪都會照食

睇嚟已失去個人意志

又要串人 又要block人唔俾人留言
咁驚自己駁唔到 不如一開始唔好串人算啦

多得班狗 先唔洗 假買野真送飛 咁慘

痰校長真係燈神嚟比佢掂親都死

佢啲曲風勁

隔離果隻死黑警
食屎啦

梗係幫梁漢文宣傳下啦，咁有面有得同振美警甴，譚伯合照，場演唱會一定大把狗支持啦

振美包場請下屬睇囉

做人咁撚寸唔追擊佢都唔得

咁唔唱得七友喎. 唱到忠誠的狗會發作.
淨間人地話驚, 又要投訴又要離場.

有偉大的祖國同胞而且仲有沉默的大多數
諗唔明撐藍有咩問題
收錢都收到手軟啦

仲係串柒柒

有冇人去佢fb/ig叫佢表態愛國同撐警

黑狗放咗工唔敢認係警察㗎，佢哋邊夠膽去睇呀？

佢個回應真係好差

條友都on99
唔出聲算9數啦
而家2邊不是人
講到咁委屈被迫合照咁
班狗實唔撚gur
呢邊廂黃既又一定繼續屌7佢
佢嗰2場放係7月節俾鬼睇啦

尊重長輩？仲同依班人踢波，明晒啦！

同得隻垃圾一齊吵波仲話前輩，已經唔洗審落去
藍就藍，扮乜9,又要藍又唔敢認，無撚用

最攞命係聽開香港廣東歌嘅點都會聽過倫伯啲歌，好多人鍾意廣東歌都分分鐘因為佢，唉但係呢條仆街真係，而家樂壇都已經昔日風光不復再，好鳩心佢啦，再搭多件仆街B，成班仆街冚家鏟累人累物，黐親佢都梗係冇好嘢。其餘嗰兩王一后、家駒、羅文呢啲都唔係話咒佢哋死，但係早死就永恆傳奇。惟獨是倫伯呢啲仆街冚家鏟睇住佢變廢老，最仆街就係繼續累人累物，真係屌佢老母臭屄

去紅館唱肥媽神歌咪得

咁比我都嬲既

將來仲有歌依家都垃圾咁仲想出到首紅嘅新歌唔好玩啦

真 搵埋KOL100幫推

嘩
絕世好橋

好睇過場演唱會

條柒頭應該都無咩真心朋友，踢咁多年波，半年先搵到一場黎踢，證明有幾不受歡迎